山竹颱風綜合貼圖討論區

山竹呢個衰仔應該會幾百厭 歡迎各路連登仔貼圖
睇下各地區有幾嚴重

此Post絕對不建議外出拍照
請留在安全環境下拍攝
如發生意外,請自行承擔

風未到先出post
開定先

9月14
現時人在西貢熱到仆街